［殤十一］會去和平紀念日入一入

十一月十日上午十時為和平紀念日紀念儀式
按規矩一定會奏支那國歌
但係我哋應該唱願榮光歸於香港
完全隨心 想知道咁多位巴打點睇

周同學 May you rest in peace

有諗過
但係佢哋嗰邊好似冇點做過嘢

和平紀念日一定要去
但係唔好嗌口號、舉bannner
尊重先烈 表現對英國（偽裝出黎都好）嘅忠誠、感激
可以舉英國旗、唱英國國歌
但係唔好騎劫呢個日子
你想像下64集會
有班廢老入黎嗌「增建公屋」
係咪會好乞人憎？

fing英國旗冇咩所謂嘅
不過我個人覺得最好fing旗仔
唔會太喧賓奪主
大旗幾支就夠（唔知嗰日官方升支那旗定英聯邦旗

推推

推

今日有退伍軍人賣旗, 請留意同支持

背向中國國歌

agger